冇有高手可以話我聽呢套漫畫叫咩名

偶爾見到 但搵極都搵唔到叫咩名
救命呀 好想知呀好想睇呀

沖繩奴隸島

認真 搵咗幾日都搵唔到好灰

推